連登仔咁支持正價買野？點解人地正價放iphone都畀人屌到飛起？

仲有單人地放ipad都屌到人差d跳樓見埋報